求救！ 岩岩同個男人玩sex cam比人影左相勒索點算

上網識
見佢靚仔大隻 諗住實無死 咪同佢玩skype sex cam點知比佢影左相 而家話要send比我d frd
點算好

你去彌敦道祼跑一轉攪掂

認真啦

先下手為強，自己send先

我無cap佢無佢fb

我指send 自己啲相俾fd
between This

報警都要人教？

直頭post係到 從此冇嘢好怕了

香港人?

post